唔知關唔關天氣凍時,而家一開機隻火牛會達達達聲,RUN一陣後就冇聲

上年已經有呢個情況

之後夏天又冇事

呢排又達達達

係唔係就死牛?

ANTEC?

CM

用左6,7,8年到
CM 1000W

之前有隻火牛又係咁,拆咗火牛風扇又係[噠噠噠],唔敢再用

開左5分鐘UP 就冇達達聲

可能風扇問題

會唔會爆煙花

以前隻GTR跑車牛就係咁樣
d聲好撚正

確定唔係風扇問題,唔好再用

應該係防靜電啲聲，靚牛先有

下世小心啲

咁堅?

我都係咁..30秒左右就靜番

我隻antec牛都係咁